盧卡古真係愛助攻

負碌足球萬歲
柒控變助攻

魔性澎湃 神魔合一

弱智仔
叫足總取消球入球囉

橙，呵番

原條條弱智賤種狗咁嘅樣嘅
比著我係咁死撚左去算喇

你自貼一張黎睇下先啦

我驚我樓下隻八哥都好樣過你條死屎狗

你唔自貼先？百痴癲狗
連去mon hunt post都見你吠到無人想理你
以為自己咁撚樣就好串咩
我屌柒條賤種都要出黎做架量
我都驚你個閪樣仲柒過上面條友呀

依家你條柒姑碌笑人地個樣啊
咁咪想知你隻食屎狗咩樣咁大支野囉

你有見我笑佢個樣咩

唔好講咁多喇，大家約出黎等波台見證睇下大家咩樣好過啦

我都想知你條撚頭真人係咪都係咁撚多嗲串柒柒

唔敢出既就縮返入你老母閪度啦

咁都有花生食 呢獲撐哥狗

條雜種係度吠嘛又魔性又負碌足球
我唔撚笑柒佢都唔得啦 ，關尻你閪事咩臭化閪老鼠
你夠笑柒盧卡古樣柒啦，幾時發狗癲自貼呀
對撚塊鏡問下自己係咪型過佢

依家咪約出黎比全波台見證我地2個個樣夠唔夠班笑人柒囉屌你老母

依家睇你條木咀係咪得把口但現實碌撚渣柒頭

出定唔出啊屌你老母

lm dddd狗大戰老屎

話我樣衰過隻八哥就要我自貼，笑撚死人咩
係度玩激將法玩鬥大 叫人出黎，睇撚穿你籠野啦 小朋友咩
你唔撚證明係我點樣衰過隻八哥？
同埋睇樣要出黎嘅咩？自貼咪得囉
你話盧卡古好柒嘛，盧卡古嘅樣就全世界都知
到你自貼左喇，
但就唔使約出黎咁勞師動眾架喇

約實岀黎未？

姐係你真係得把口架?

上面你都貼曬圖全世界知條友咩樣啦

你唔自貼?

依家約出黎大家面對面最實際啦

依家你係咪粒水啊屌你老母

平時聲大大，現實就碌撚

香港地豆腐潤咁細就咪撚講咩勞師動眾啦柒頭

我出埋的士錢比你條垃圾出黎又點話姐，

敢唔敢出啊屌你老母

洗唔洗比時間你去整個容執下個閪樣先出黎見人姐

留名

講咁撚多廢話都仲未答到我點解要我拎自己個樣出黎 而家我要同隻八哥比？
到我叫你自己貼個樣同盧卡古比先你咪又係連自貼都唔撚敢，又話要約出黎
你話約出黎就得，我叫你自貼先又唔得呀
不過你上網都得把閪口就全連登都知架喇
咩500回覆YouTube 直播食屎
你食撚左先屎再係度大我啦

3個鐘頭內有500個回覆，我Youtube直播食屎！

呢獲撐老鼠
條傻鳩聲大大
個樣成碌柒咁撚夠膽出黎咩

做返個男人啦廢柴。波台假膠post都拎黎講

你理撚得我係咪大你姐，你唔敢出就係比我大到囉柒頭

好撚肉酸啊，出就一個字，唔出就2個字，男人老狗講咁撚多野拎埋d陳年假膠post黎做理據黎轉移視線

快d縮返入你老母閪度啦廢柴

依d柒碌係得把死人閪口架喇
佢敢出我約曬全部圍觀既波台友一齊上酒樓食返餐都仲得啊

證明你幾撚咁on9就叫轉移視線 笑撚死人
你貼咪一個字，唔貼咪兩個字囉，講咁撚多廢話
快d縮返入你老母閪度啦廢柴

邊個串獌狗你就撐邊個架啦

無啦啦拎人張相串人唔抵屌 ？
你都on99

根本照你logic大家都有笑人柒大家都要貼

依家咪比曬機會大家出黎見面囉，最撚公平又唔洗話改圖唔可信又盛

係你件現實柒姑碌粒水仲要轉移視線啊柒頭

係咪唔敢出啊，包埋你的士錢啊，仲有無咩藉口啊

隻dd狗俾人撚到一棟都無

呢個post係咪預演足總盃決賽

笑你死獌狗就要比你起番個樣
死獌狗真係惡

連登仔學人扮正義

講句魔性就要起人樣黎笑真係好痴線
唔敢想像佢身邊人唔鐘意獌聯既話會點
日日執人d骨

dd狗，我屌你老母唔撚係粒水下話

真係得把閪口架渣

咁都叫棟都無
笑撚死咩

自己柒左就扮假膠聲大大，死都要叫話約出黎
我叫你自貼先又唔得
你自己咪又係大到，係度講咩的士錢咁撚多廢話丫

佢唔撚應你
睇黎真係柒撚過八哥

上連登上到要笑人個樣
真係唔知邊個柒
無品到

比人起左個樣就預撚左架啦

學你啲痢狗咒人空難囉 好未呀

咁你肯出黎未啊食屎狗

依家大家都有笑人柒bor，咁咪大家一齊出黎比大家評論下個樣囉

屌你老母臭閪講到好似我單方面話你個樣咁。出黎見面就雙向最撚公平

你講咁撚多做乜，出定唔出先?

我依家係叫大家一齊出黎
而唔係叫你一個出黎啊，我都要出架柒頭
根本好撚公平

依家你就叫我一個自貼，如果大家一齊貼咪公平囉

依家你又唔撚敢出又死淨把口咁撚樣肉唔肉酸d啊屌你老母

.

老鼠又然

應該就黎比人大到要潛水

老鼠下下出 約人出黎見面/隻揪呢招大絕
根本無人夠佢玩

講真，大家都笑大家個樣，咁係咪真係出黎見個面最均真最公平先?

一見大家知咩事啦

上水未啊dd狗，平時唔係好撚搶口既咩

死獌狗

老鼠好波

dd狗出黎未啊

推到dd狗出黎

老鼠今舖好波

推

收撚左皮

ddd狗係咪幫緊全家執骨啊

執骨佢至愛啦

上水啊屌你老母

ddd狗平時日日叫人執骨
原來得把口

條柒碌下下起底mon post笑人 碌柒咁俾人撚
老鼠好波

push

老鼠有無準備定d骨出黎俾佢執

好撚廢

dddd條畜牲

有

我免費比場

牙蓋

出左成日街老撚奉應你
講撚到尾你自己係度一廂情願 自說自話
又話屌人樣柒又話要自貼
叫番你自貼又咁撚多理由話出黎見面
龍門任你搬啦
自己提出要見面 無人癲出黎就話淆底現實碌撚
你問一百個都唔知有無一個會陪你癲啦
Mon hunt個post又係咁撩人呢度又咁撩你
無人理你都知咩料啦

你屋企果幾隻係就屈我係畜牲

依堆垃圾你第1頁都講撚左啦
依家問你出唔出啊撚樣

又要我自貼又唔撚敢出。縮返入你老母閪啦扮撚曬大支野

你睇下你幾肉酸，成個波台指住你黎笑

講咁撚多
出定唔出

直線抽擊 點有得答呀

好簡單，你要我證明自己好養過lkk ， 你又要證明自己好養過隻8哥。

唔出黎比人見證點prove姐。依家比埋的士錢約你出黎你都粒水仲死淨把閪口

唔撚係約你隻抽啊，想見下你條撚樣渣

有無賓周架你

你肯出我出來回的士錢再準備一堆骨任你執。兼請全部見證人同埋你上酒樓食返餐

我出錢又出力就係為左睇你個8哥樣。
你唔係唔領情下話

講樣最公平真係大家出來見一次
出就一句 唔出都係一句 快撚d啦

如果依家老鼠問我出唔出 我一定答唔撚出
等睇ddd有膽過我

如果佢肯出, 就算樣衰過隻八哥都當佢贏啦好無

佢肯出先算啦

真心想知執骨王現實係咩料人格扭曲到日日叫人去執骨

當年胡迪同一個初瓏都約左出黎

執骨王 有埋朵

大家隔一排就quote下佢催下佢上水面對

執骨英文王

你唔係真係會期待隻狗出黎牙？

執骨王 而家只能縮番去老母西到發爛渣 陰公

ddd怯你就輸成世

笠水王後繼有人了

足總盃決賽助攻下我地好嗎

屌你老豆 縮埋一舊

諗左成日先打到呢段野?

哥狗今次好撚有道理

係囉，ddd唔係唔撚敢啊？

要問佢主人，廢事一隻跑左出黎比愛協捉走

😧

屌你老母炸鳩你

抵撚死啦屌你老母臭閪
抽下水就笑人個樣
你隻死獌狗個腦腫撚左 比人撚走埋

唔撚上水

話你負碌就要取消入球咩,發乜撚神經呀DD狗

..

死撚左佢啦柒頭執骨狗

屌你老母臭閪上水喇

憤青係咁

原來有戲睇

米撚再推

陣間又會話出左成日街

執左成晚骨

八哥

咪推

咁都有戲睇

獌網上勇武

CHING同胡迪哥哥有冇打?

執完骨未

佢應該會過多排搏無人記得之後先出黎執骨

Dd狗

條廢柴不嬲都聲聲大無貨賣
人地普通抽水都會好認真好撚嬲咁屌鳩人玩曲線
但完全一個point都冇

上網笑柒下人，比你撩兩句就要出真人同你交待
出黎做小丑，會唔會咁on9呀
你覺得大到我咪你贏囉
我夠可以話上網上到約出黎夠on9呀

你自己開post話捧曼死全家就得
我叫人執骨就人格扭曲
大家咁話啦

同閪多條懵撚差唔多

出黎喇屌你老母 你都知你係隻小丑啊，不過你仲衰撚過小丑，小丑係引人笑，你係比人恥笑個種笑
開頭咁撚柒串依家做乜死撚曬狗咁啊

一句講曬你件執骨8哥死獌狗係咪唔撚敢出先

自己係度定規矩要人出黎又剩，
點解要跟你規矩玩呀
我唔出又點呀
你咪繼續覺得大到我好威囉
我夠覺得上網上到要出黎果個先on9啦
下次鬥大啲玩跳樓啦，你實屈機啦

又一隻笠水狗

要睇樣唔撚出黎見面點睇啊屌你老母

相又可以執根本唔撚公道

最公平一定係出黎見面啦

唔係跟我規矩，只係出黎依個方法最撚客觀

平時咁撚惡串柒柒扮曬大支野，點知都係網上兇狠現實碌撚出黎見面都唔撚敢[sosad縮返入你老母閪啦廢物

夠膽笑人個樣但唔敢出黎比人睇下個八哥樣
ddd狗真係好撚廢

其實八哥咁可愛
可能dd真係冇信心嬴

😶

屌係型既怕乜出黎 重好意思笑人個樣

柒頭

🤔

活動室唔夠大 BOOK壁球場

屌 真係比人大到
Ddd狗以後收皮啦 比人約出來見下就笠曬水
諗左成晚先打得幾隻字

老鼠成日喺波台撚啲流浪狗

個傻西笑完人個樣驚比人笑番

出黎面對啦ddd狗，咁都忍得，屎都食得呀！咪比DC大到呀

老鼠好man 想幫佢含

之前老鼠約戰肚屙果單搞成點

得罪咁多人唔係而家認衰仔笠水呀？

😯